賓州民主黨個檢察長大9聯邦最高法院

咩解釋都無就係大9個法官

賓州民主黨總檢察長Josh Shapiro在回復中稱，德州試圖宣布賓州和另外三個搖擺州的選舉結果無效是“煽動叛亂的濫用司法程序”。他敦促大法官們“發出明確無誤的信號，這樣的濫用行為絕不能再發生”。

咁都得
似唔似中共

push

而家係咪恐嚇個官

最驚班法官真係驚咁就...

選舉舞弊屬於高尚情操

驚佢有牙？

中共外交發言

.Seeking judicial review is not subversion of the Constitution or a call to rebellion. It is using the constitutional process. If going to the courts is "seditious," going to church must be atheism...

有個美國教授屌9佢話上法院都叫作反
咁上教堂果班係咪無神論

聽老蕭講, 劈頭第一句就話texas想干預人地州嘅選舉結果, 嗰下已經知咩人寫嘅